你值得更好的

個日，你同我講 ：「你值得更好的。」

你話你唔靚，但我覺得你心地俾任何人更靚。

你話你蠢，但我覺得你識得係咩時候蠢、咩時候要醒目，已經俾好多人聰明。

你話你唔係一個好既女朋友，但係你會為我學織頸巾、學整甜品、學煮兩餸一湯....做好多好多野，目的只係為左令我開心。

你會遷就我、包容我既缺點（例如on9).......一切一切，都只不過係因為鐘意我。

一憶起同你的每段回憶，就算我訓緊覺都會笑醒。

「你值得更好的。」

「咩叫你值得更好姐？！」

......

我真的值得更好嗎？
我已經有了最好的你，但你話我值得更好？

我好嬲，因為我覺得你已經係最好的...
我好嬲，因為我知道呢句矛盾既說話既真正意思.......

.....
....
...
..
.

「我送頂綠帽俾你呀！」
「其實係我值得更好。」

其實，係我不夠好。

就黎聖誕節了，睇黎又要係留屋企自己一個打飛機了。

Sorry 1999